其實全港禁多差佬，有無可能有內應？

黑警係好撚多，但係有無機會有差佬幫我地做鬼，透露下警察收到咩order, 邊到多人部署都好啦

施sir

好人好者點會做

非常時期，可能有人良心發現

琴日咪有個打左自己友

替天行道

打得幾多個，重要番到去比人周，上黎放下料好似有用d